武漢肺炎2.0 = 倫敦肺炎

睇下有冇人話污名化，世衞駛唔駛整個COVID-20